＊會員 #3020 遠阪凜 經常性發放虛假消息 不誠實使用電腦 幾時攪?

漢字:応募
小井翻譯組: 受聘者
點攪?

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

CC台手足唔做野?
條畜生誤導人以為真係請咁多支那人入去做啵

#3020根本係5毛

Agger

攪未

可唔可以叫隻顛狗 雷奧阿帕基 唔好再侮辱英雄片？

打5p字嗰陣就話我地cc走狗，要我地做嘢就手腳前手足後，你估cc台會唔會幫你地？

會員雷奧阿帕基唔好再侮辱金庸

係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗皮

唔好再侮辱特撮
條友話特撮on9即係踩金庸弱撚智
特撮好多抄金庸

關我地撚事咩，躝翻去影視台啦屌你老母

隻顛狗好煩

你仲煩，日撚日endgame、avanger

肯收嗲未？

我無講佢
佢主動quote先
周圍唱佢有金執？
佢唔搞我我就收皮
但講特撮就可以屌人on9
而家邊個有病？？

屌你仲話叫人唔好自相殘殺
正當自衛唔得？
屌你老姆

咁關我地撚事咩，私怨自己躝開講數啦，十幾廿歲人使唔使老師幫你調停呀？

依加講緊#台事件，你老味係度off topic阻撚住哂，你到底有冇睇過動物台討論公約？

你老姆西你地咪又係私怨

依加我地咪開post講數囉，你地要講數就自己躝翻影視台講，多謝合作

佢老姆一開口就針對
講條春
你隻井狗都可能好過呢D垃圾

你影視台d野返影視開post 屌

依家愈來愈似高登末年，d騎呢人 九唔搭八post出哂黎

井狗呢d周圍搞屎棍係公怨囉

FAKE NEWS BAM LA DIU

搞未

動物台被無視了

扮盲?

去了cc台開post 想洗底好似

唔得

又開多個

咁低級又1999都想帶風向

好心佢打完段字，自己讀一次先出post

又上水痴根

要問下動物台法律大師#3020

佢地玩野先

點解佢為開而開就得
我地真心支持，幫手推post又要bam

你未填form申請推post嘛-.-

去邊度拎表😑

井台人事部度拎

搞未呀

?

條畜生都有人撐
係咪食屎食撚左上腦

支持藍台主

次次都有d人出黎撐佢

CLS

有班人要靠井狗先有漫畫睇嘛

你地推佢post推到反效果了，掉返轉畀人搵位入
睇咗隔離個post就明，班伸手黨講到尾就係怕冇咗井狗免費提供link
呢個亦係點解井狗九唔搭八，都有人撐嘅原因

唔好講個地字
隻癲狗D傻閪po我無咁多時間去推
我剩係會推返自己開果d

我只推井務台